猁物浦呢隊垃圾真係恨鐵不成鋼

領先7分變落後1分
算鳩數啦

鐵定柴呀?

恨鐵不成鋼呀
米奇聲